夜晚訓覺會唔會熄router modem

我自己就多數唔會熄
但係屋企人就會熄 話訓覺仲開住會又輻射又剩

即係訓覺就會輻射, 日間開住就唔會輻射?.?

又開又熄好易壞

有外國研究話過夜晚係人體自我修復最重要嘅時候，如果有wifi射住修復速度係會慢左
所以瞓教我係會熄router的

阿媽成日話架機成日著住，會火觸架

一年365日都唔熄，一熄左唔記得開返就會比老豆老母輪流問點解冇wifi用

啲幅射有害嗎？

純粹慳電減低損耗（雖然係預24/7使用）

[edit] 唔會熄modem
無限 data plan 未爆過，用少啲Wi-Fi都重得

熄左個router會耐用d

教佢地開個制都唔教你又懶到極點喎⋯⋯

而家呢個年代...自己熄冇用...樓上樓下隔離屋都開住...防唔都幾多

Wi-Fi網絡的輻射水平有多少？
Wi-Fi，即 Wireless Fidelity 的縮寫，是一個無線網絡通訊的標準，用來支援短範圍(一般大約100米)內的互聯網服務。雖然Wi-Fi設施會釋放非電離輻射，但有研究結果顯示，其輻射強度祇及一般流動電話不足百分之一，對人體組織的影響很低，可謂微不足道。現時全港有很多私營消遣場所為顧客提供Wi-Fi設施，讓他們可以使用電子手帳和手提電腦無線上網。香港政府亦計劃未來兩年逐步在大約350個政府場地免費提供Wi-Fi無線上網設施。

- 轉自香港天文台

基本上關哂全屋電器都無用 除非你住荒山野嶺獨立屋

熄囉 雖然你知根本無用
但唔熄既話佢地心理又形住有影響到佢健康 熄黎係用黎解決佢地心理不安

唔使電咩？緊係熄

間屋咁多電子產品
邊熄得晒

屌鳩你地啦 熄Router
但又擺個電話係枕頭邊 你電話熄唔熄數據呀?

會。慳電

本來熄 但後來發覺好唔方便同好煩 就唔熄算

天文台